黑人演員中，仲有邊個做到丹素華盛頓同韋史密夫咁紅？

摩根費曼

mother fucker

Jamie Foxx
Samuel L Jackson

孟加拉

morgan freema

第一位Oscar 黑人影帝Sidney Poitier

mother fucker?

Kevin Hart

Nick fury

黑豹

falcon好似紅過佢